張敬軒抽斷指隻警犬水

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

有冇人好中意林若寧 好多歌都好高汁

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

推